巴基斯坦宣佈禁止中國航班入境 政府拒絕交代原因

鐵桿兄弟也要防疫 巴基斯坦暫停來往中國航班 防武漢肺炎
鐵桿兄弟也要防疫 巴基斯坦暫停來往中國航班 防武漢肺炎
環球社會熱點 14:32 2020/01/31
新型冠狀病毒武漢肺炎疫情蔓延，中國「鐵桿兄弟」巴基斯坦也採取防範措施，暫停來往中國航班

▲ 新型冠狀病毒武漢肺炎疫情蔓延，中國「鐵桿兄弟」巴基斯坦也採取防範措施，暫停來往中國航班

新型冠狀病毒疫情繼續擴散，武漢肺炎確診個案持續上升，中國「鐵桿兄弟」巴基斯坦也採取防範措施。巴基斯坦民航局宣布，即日起停止往返中國內地航線，直到2月2日。防止武漢肺炎擴散，全球多間航空公司亦已經採取相同做法，包括英國航空（ British Airways）、南韓首爾航空（Air Seoul）及印尼獅子航空（Lion Air）。

巴基斯坦民航局部長科克哈爾（Abdul Sattar Khokhar）受路透社訪問稱：「我們將暫停飛往中國的航班，直到2月2日。」

日本周六起列為指定感染症 拒武漢肺炎患者入境

加拿大恐慌新型冠狀病毒 現排華情緒

他補充，在此日期之後將對局勢進行審查。不過他拒絕評論停飛原因。

早前，英國航空宣佈，暫停所有前往中國北京及上海航班，直至至少3月。英航來往香港航班暫時不受影響。

巴鐵

心照啦 交代條撚咩

所謂巴鐵

衰撚過巴基斯坦
最撚慘既係連埋香港一齊封
香港人要留係香港等死

甴種個一帶一路仲點搞

停得嗰幾日？

巴鐵…

兄弟

係人都知乜事，仲駛乜交代原因啫

早係半年前已經無哂聲氣

福建肺炎根本是來自大陸的生化武器，病乜鬼毒。

好想睇下斯里蘭卡會唔會跟隊做嘢

停兩日有撚用咩

中国契弟都封鳩大佬

一帶一路

五萬個名一晚難唔難？

唔比人地逐日逐日extend既咩

家陣支那有病毒, 其實唔比支那人入境根本係正常政策
同係唔係盟友根本無關係

就好似 美國有瘋牛症果陣, 日本都禁止美國牛肉進口

不過支那人就一定玻璃心, 覺得人地針對佢地

巴基爛坦

巴基斯坦、俄羅斯、北韓
三大兄弟全撚部唔畀中國人入境

歧視

直到2月2日